係DCFEVER 用250蚊買左個好有情調既二手mon

唉屌你老母250蚊都呃 係咪真係窮成咁
壞都算 我住九龍你呃我入屯門交收個爛mon 來回成3個鐘

真係好sad

射燈黎o者 呃我唔倒o既

開佢名啦咁仆街

唉屌 你要250蚊我過比你啦 你呃我入D有牛既地方做咩

叫佢退錢
仲要佢黎你附近
如果唔係就報警報海關
當然就算佢退你都可以照報

可不可以過比我

根據佢打比我既電話號碼 搵到呢個facebook

可不可以放過我

佢del 咗Facebook 啦

打左十幾個電話都冇人聽
我網上報左案 但佢一直所有野都係直接打比我講
我諗入罪機會唔大

250蚊幫你收左佢(你比我)

順便報海關

唔得呀 我要留返黎做呈堂證供呀

多謝提醒 而家報

見到有牛既地方

忍唔住笑佐

facebook 都del 鳩埋仲唔係身有屎
如果個mon冇事就唔洗唔聽電話又del facebook 啦

依個？

好似冇del喎

冇錯 我用佢電話搵到呢個fb
但張相好似唔多似真人 佢個樣仲毒過我

起底時間

Defever係咪有個公廁ac好多人用

呃人咪呃人囉 洗唔洗點我入d有牛既地方呃呀
乜d鄉下人都咁有機心架咩

起佢底啦
你估舊時呃完人要咁啱響街撞到先打鑊金呀?
e家就起你老母底

好笑

我要250$
可否過俾我？

如果成功起訴到佢 我收返呢250蚊 就派俾支持我既巴打啦

Pish

都幾肯定張pro pic 係用呢個mon 執出黎

屌

睇到幅圖大笑左

好好笑

我有多一個，送你都得喇。。。。

留名睇撞車

屌 早d識到你咪好囉

笑到我gap gap 聲

fb同佢講話報咗警

幾靚

好撚有情調

250蚊賣俾你 有光點死點

遲來既情人節禮物

毒撚唔敢做

dcfever 買二手嘢多數中招

睇黎佢有上連登喎

笑左

食屎大咩條友

換光管 有得整，液晶冇事好平

有無佢賣mon個post?

花生

dcfever 純粹係劈價 , 夜冷場

有些少似醬爆

個mon污糟到仆街 但基於禮貌我都係要左 仲要我拎去整

一個負皮咪佢俾

推

真係幾有情調，皮已正

其實係咪俾緊性暗示我 但我個陣get唔到

港豬同大陸狗一鳩樣鐘意呃人

可能會係一個愛情故事既開始喎

老老柒柒 港蝗真係唔好得好多

唉屌

backup定有咩人會like佢d相/片啦

屌用電話搞唔到咁多野 個mon又淨係睇得個少少

咁撚仆街既 乜野無光點死點 直頭冇光喎呢個係

冇光點死點 但一忽光一忽暗

250蚊就算啦

本身想打去話兩句算 可能人地真係好等錢洗
呃撚到我入去屯門 我都係想佢道個歉算
點知打去又唔聽 whatapps又已讀不回
我都係唯有報警

$250 當買個教訓囉

我試過買二手車 出車埸時賣方爭落1300蚊泊車費 佢叫我俾左先 過返俾我 我信左佢之後揾佢唔返 我擺佢上facebook 過兩日打俾我話會寄律師信俾我 話我誹謗佢 事隔一年 而家律師信同錢都收唔到

張單仲係身

有牛
真係好慘 走咁遠仲比人呃

樓主呢一生都注定比人呃

點解仲會有人係dcfever買野
每次聽到呢個名都係因為有人比人呃

不要再說了

次次用dcfever都冇事 d賣家仲幾nice

成個mob都係精漬

mon

真係好多 都似係

Gap gap聲

唔好咁衰啦

買車唔駛驗車既咩

幾萬蚊車係車場揾人望過冇大撞過就落訂

因為有其他中伏, 我買cpu寫明未過保, 又話出黎冇帶單又盛, 收錢後會寄返盒同單比我, 仆街粒u根本唔work,又曬左保.唔聽電話。

少少錢都呃 香港真係咁多窮人咩

幾舊水都有個新既 係都要買2手

諗住環保嘛 點知搞到要行絲綢之路

我買左個好性感既Moon呀

淘寶二手都好過dcfever

dc鬥dc鬥dc鬥dc鬥dc鬥dc鬥dc鬥dc鬥

買2手其實點計都唔著數
淨係好似依家咁 個風險同煩既程度已經多過一個新芒既成本

冇下次

過兩日出黃金睇算

fb屌鳩佢啦 同佢講限期前唔還錢就報警加海關

毒撚開唔到囗

個post連張圖都無你都買

係囉，其實幾危險下

我係 DCfever 賣過幾十樣野，全部都 100% work，樓主你黑仔

我都係第一次中伏

幫推

我都成日賣二手野，全部post晒相100% work，賣壞野比人真係好仆街

肥花買d垃圾級別果d就奶硬野啦

DCfever好弘多呢d仆街, 唔老實, 仲要咁少錢都呃......

呃錢事小 呃我入屯門事大

幾多吋?

便宜莫貪

我有個moon好似21",擺左係到
250都想放左佢

叫佢拍片證明 work 先嘛

其他野都可能買2手 電子野真係咪搞

好多以前 yahoo auction 搵食過左dcfever啦

100蚊放個舊mon比你

22定21

你個名

Sor 笑左

250都呃

我都估唔到 不過成日係facebook見有人俾人呃左80蚊訂

笑撚咗

如果佢係原本冇壞又點解要唔聽電話

唉屌 我入屯門交收來回三個鐘拎返出九龍整壞佢又係有d唔岩既

我見全部21寸都250咁上下 點估到d牛屎飛會咁

你留返同個官講啦

樓主，賣個post寫無死點光點，你咪試下告佢呃人囉

我家陣半價1000放緊個dell mon
仲有一年保，黃金鋪話如有壞dell會一換一，無光點無死點，全新一樣
你咁撚豪，不如1250要左我個mon，我係天水圍拎幾公斤，主要係個座重，去任何港鐵交收

鄉下牛屎佬嬲嬲豬喎

dcfever次次衰親好似都係電腦/moon

唉屌冇下次

點睇都知你on9啦，半價賣比你，驚你無mon用呀

鄉下人真係有人情味d

你估香港少騙案呀？最重要唔好怕麻煩。時間保貴就買有保用架啦，樓主呢d一睇就知窮撚，又貪平又唔敢行正路告人

約好交收地點通常都係偷影完相先現形嫁喇

係咪住得新界耐網都唔識上呀 追post啦牛屎仔

學到野

係咪嬲我益左你d同鄉唔益你啫 係咁牛叫

巴打咁唔好彩
你咪當比250蚊 買個笑點share比我地連登仔笑下囉
咁諗應該會開心d

我都係上黎呻下 哄下大家開心咪算
唔係諗住推上報

第一次睇到咁既mon

較光d上lihkg好似有d營火咁又幾撚好feel喎

咁慘慘豬

我都有個23吋 中間有好大粒死點 你要送俾你

擺上dcfever賣啦梗係 唔洗益我喇

冇得即場試有冇壞既野老虎蟹都唔會買，就算有保都制唔過

利申: 係dcfever買賣超過二百幾次未試過中伏

$100同你收左佢，但你要拿黎小西灣比我

帶d囡囡上黎睇下營火韓劇 仲間唔中閃下 你都咪話唔撚浪漫

同支拿香港人就係咁，日本人絕對唔會做呢d低下人做既野

都話要留返做呈堂證供囉

鄉下人係低劣d 對上一次入屯門仲見到有人係條河放羊食草

誤導或故意隱瞞都可以入佢罪
先刑事入罪後民事追討賠償
逼佢簽和解賠一百倍
之後傾和解還十倍
2500夠你買新Mon啦

多謝指教 而家等海關同警犬通知

報消委會啦！

睇左條友(andy)個acc賣既野, 全是(幾十樣)電腦電子野, 應該唔係普通人放2手野咁簡單, , 2手佬? 本身2手佬無野既~搵食姐, 但存心欺騙就幫佢宣傳下啦

消委會好似冇乜力 我報左警同海關睇下點先

仲要全正皮 好貨就用dcfever個系統交易 壞貨就直接打俾買家 原來d牛屎仔都有d頭腦

留名睇樓主用依個moon 溝曬啲囡

較到最光再拍佢兩野又睇到三分二喎衰鬼

我既人生可能因此改變

笑撚死

2手佬特微徵: 只叫你電話, 唔會wtsapp, 就算wtsapp都態度好差~

全正皮唔鞋, 出曬名既樂富肥閪都成100倨個acc, 自製正評唔難~

多謝指教 唔會再中伏喇

仲有, 我都試過, 不過我係放野
唔單止唔whatsapp, 仲會換電話號碼
約一個電話號碼, 去到又另一個電話號碼

樓主好可愛

唔好問

做咩事咁讚人既

同病相憐

其實我用緊雙茫

走啦你

低留比你

可唔可以唔好趕我走

仲有講明唔議價3000既都仲有人pm你2300 ok?
有心買2000ok?即日交

DC同Pric都一堆諗住水人既垃圾

250蚊 九龍交收

可愛既仔仔

第一次咁俾人讚

自己正評幾野，賣幾單冇野嘅叫人正評，跟著賣垃圾啦就。

巴打其實宜家新moon都好平丫，慳慳地benq華碩玩住先囉。

無死點無光點，但壞

而且個壞法好L新奇
場面效界仲係滿分

岩岩多左個22.5吋moon出黎, 賣左比fd 50蚊
如果早啲你係到收就好

都唔係錢既問題
因為都好少用電腦 所以有得用就算
咪平平地買個 點知得不償失
聽日都係收工買返行貨

留名

而家變左咁

等埋佢另一半邊好翻就用得

重開頭幾秒又冇事

success

起左底未？ 冇追post

全部都係focus係我幾撚慘度

原來要慢慢比佢warm up

屌你老母試鋪lol先

即刻成個黑曬

唉屌你老母閪

始終都係射燈MODE

又要等幾個鐘先變得返正常

秋官呀

都報左警 約佢出黎又冇意思
我呢d小毒撚怕事

唉屌load到入game先黎黑

佢都唔聽電話

真係無光點死點喎

買賣黎講，epc簡直係天堂
雖然規矩極繁複，但都係為左保障大家

好難舉證架，睇小d電視啦⋯⋯

我有個21" AOC moon用左兩年
冇光點死點冇彩虹 不過火牛壞壞地 有時自己斷電要自己重開電源/重插火牛線
有興趣要就搵我 幾廿蚊放左去

但睇佢post條link張圖又冇事

右下個時間寫14/02/17

會唔會係拎返去果陣唔好彩撞壞

開頭兩分鐘冇事

我尋晚都試過想打lol 以為正常返
跟住load入game個陣又黑左個mon

推上報

咁易咩

睇唔到小地圖真係緊張刺激

終於買左新moon

最後買左咩moon

*** cf391

恭喜中大伏

why ar

少用唔係打機，benq, asus都唔差，豐儉由人。

原來已買

樓主都話少用，伏唔伏冇乜所謂啦。

我見佢平平地有曲面玩 咪買個27寸試下

flashlight mode 練技術

最大問題唔係揾唔到敵人 係揾唔到隊友

有冇新moon 包膠
順手轉型講下個新moon

250蚊 屯門交收 有光點死點

是咪食左屎
27'' 個curve moon 呀

識貨 samsung屏買得過 我個Samsung屏已經用左7年都未壞 係同iphone一樣黃黃地咁

較完d色幾靚 玩單機game都幾立體
個曲面幾舒服

想買多個15寸

佢點整右邊個moon 咁樣
放大鏡？

曲面係點舒服
即係個頭扮圓心？
同埋個邊位真係唔反光？

曲面先係正常視野

曲面真係唔返光

我又屌番個先

好多人話伏喎但係 你再貨比三家穩陣

主要唔係反光問題

上新高登大把$250 靚仔貨

岩岩收到電話 過兩日落口供

個小地圖有得咁架咩 求教

我都想學

可能只係desktop background
其實實有program 可以既
最容易obs已經做倒

推,睇得出樓主好好人,希望你拎返個公道

忍唔到
笑撚左

笑咗好耐

第一次有人咁讚我

好冇同情心

比人呃完都無暴跳如雷,只係想對方道歉
你呢類人買少見少

衰野吖
其實我有時都幾暴燥 但呢次真係吹脹多過嬲嬲

個post 好歡樂

得我sad

想要底個塊墊晒mouse+kb, 可以係邊搵到? or Google咩字可以搵到?

加多$250 整個batman死點係中間

岩岩又俾個客走左萬幾蚊數 十二月幫佢做完野 拖住唔找數 過完年影都冇撚埋

又一隻自卑新界牛係度叫

樓主今次我唔幫你

玩下啫

同意 所以我連game 都唔會買二手

上次賣PS4呃人單野點

假如真係諗住買二手野頂一期/頹用
又係啲交收冇得即場試又冇保養嘅嘢, 其實去返實體鋪好啲, 起碼佢地run緊畀你睇, 而且走得人又唔得間鋪呢

Logitech 有出
好似二三百

經一事 長一智啦

去緊差館落口供 好緊張

有情調

唔試左先

邊有得試架